{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_001646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "경천저수지"
    },
    "text": "キョンチョン・ジョスジ\\n\n忠清南道公州市鶏龍面鏡川里\\n\n新元寺貯水池、または慶川楊花貯水池とも呼ばれるこの貯水池は、1963年1月1日に着工し、四年後の1967年1月1日に完成しました。この貯水池は、農業用水を供給するために作られた土ダム形式の灌漑用貯水池です。流域面積は800ha、総貯水量は2029万7000㎥で、堤防の高さは17.2mで、長さは160mです。また、この貯水池は月流測水路式の水越し形式を採用しており、水越しの長さは40mで、洪水時の水の流れが166㎥/sです。洪水の発生頻度は60年であり、干ばつの頻度は10年です。さらに、洪水時の面積は44haで、貯水池の満水時の面積は39.7haです。この貯水池は、韓国農漁村公社公州支社が管理しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この貯水池はいつ建設されましたか？",
            "answer": "この貯水池は1963年1月1日に着工し、1967年1月1日に完成しました。"
        },
        {
            "question": "この貯水池は何のために作られましたか？",
            "answer": "この貯水池は農業用水を供給するために作られました。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の流域面積はどれくらいですか？",
            "answer": "この貯水池の流域面積は800haです。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の総貯水量はどれくらいですか？",
            "answer": "この貯水池の総貯水量は2029万7000㎥です。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の堤防の高さはどれくらいですか？",
            "answer": "この貯水池の堤防の高さは17.2mです。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の堤防の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "この貯水池の堤防の長さは160mです。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の水越しの長さはどれくらいですか？",
            "answer": "この貯水池の水越しの長さは40mです。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の洪水時の水の流れはどれくらいですか？",
            "answer": "この貯水池の洪水時の水の流れは166㎥/sです。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の洪水の発生頻度は何年ですか？",
            "answer": "この貯水池の洪水の発生頻度は60年です。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の干ばつの頻度は何年ですか？",
            "answer": "この貯水池の干ばつの頻度は10年です。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の洪水時の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "この貯水池の洪水時の面積は44haです。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の満水時の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "この貯水池の満水時の面積は39.7haです。"
        },
        {
            "question": "この貯水池は誰が管理していますか？",
            "answer": "この貯水池は韓国農漁村公社公州支社が管理しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 409
    }
}